{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "원물오름"
    },
    "text": "ウォンムルオルム\n海抜458.5mに位置するこの寄生火山は、高さ98mの噴火口が西側に広がった馬蹄形をしています。朝鮮時代のオルム入口周辺には、国営の宿泊施設である「院」と呼ばれる場所があり、出張する役人たちが利用していました。この地域には泉もあり、その泉が原料とされたことから「原物オルム」とも呼ばれるようになりました。漢字では院水岳と表記されます。 この火山は交通の要所に位置しており、頂上から眺めると東光哨所を中心とした四通八達道路が広がっています。南側の麓には安徳面忠魂墓地があり、頂上から南西側に位置すると、非常に大きな「ゴゴリ（へたの済州方言）岩」という岩が目に入ります。この岩はカムナンオルムと隣り合っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォンムルオルムはどのような形をしていますか？",
            "answer": "ウォンムルオルムは馬蹄形をしています。"
        },
        {
            "question": "ウォンムルオルムの高さはどれくらいですか？",
            "answer": "ウォンムルオルムの高さは海抜458.5mです。"
        },
        {
            "question": "ウォンムルオルムの噴火口の広がり方はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウォンムルオルムの噴火口は西側に広がり、高さは98mです。"
        },
        {
            "question": "朝鮮時代の役人たちはどのような場所を利用していましたか？",
            "answer": "朝鮮時代の役人たちは「院」と呼ばれる国営の宿泊施設を利用していました。"
        },
        {
            "question": "ウォンムルオルムの別名は何ですか？",
            "answer": "ウォンムルオルムの別名は「原物オルム」です。"
        },
        {
            "question": "ウォンムルオルムはどのような泉がありますか？",
            "answer": "ウォンムルオルム周辺には泉があります。"
        },
        {
            "question": "ウォンムルオルムから見ることができる交通の要所は何ですか？",
            "answer": "ウォンムルオルムからは東光哨所を中心とした四通八達道路が見えます。"
        },
        {
            "question": "ウォンムルオルムの南側には何がありますか？",
            "answer": "ウォンムルオルムの南側には安徳面忠魂墓地があります。"
        },
        {
            "question": "ウォンムルオルムと隣り合っている岩の名前は何ですか？",
            "answer": "ウォンムルオルムと隣り合っている岩の名前は「ゴゴリ岩」と言います。"
        },
        {
            "question": "カムナンオルムはウォンムルオルムのどの方向に位置していますか？",
            "answer": "カムナンオルムはウォンムルオルムの南西側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 379
    }
}